一人一個係屋企會做嘅柒事

一齊討論吓

喺屋企做都叫柒事？

你咪撚多事

用碌柒扭開門柄

你碌柒識轉彎

用腳熜電視個D?

用摩擦力摔開

日日做梗

最鍾意拖地嗰時 當個地拖係咪
試過有一次唱唱下撻落地
然後屋企人咁啱返到

有冇叫埋你屋企人join埋 一齊唱